ig close friend 功能離間朋友之間關係

明明你當佢係好朋友 佢唔set你做close friend